軍事台 十一點評

十一點評
銅鑼灣遊行：18分鐘宣布結束。基本上就係市民自發，的確有非常少量畫面，只不過付出(68個被捕）同收穫唔成正比。成效同七一完全比唔上。同時可以見到今次搞手嘅準備好簡陋。

香城Online中秋大特賣：唔知何來嘅自信覺得係有一個遊行進行緊嘅同時仲有足夠人力同全港18區商場遊行。選址非常有問題，其中一個商場選址(愉景新城)更加係喺警署對面。而且喺有幾個活動宣布會進行嘅時候先出嚟話自己都要搞，有一種為出嚟攞關注而搞嘅感覺。

月夕行動：過分理想化嘅後果，搞手比我嘅感覺就係覺得自己打緊機，㩒個制所有人就會聽晒佢指令去佢指定嘅地方，而且仲會無條件聽佢指揮。而且過分高估自己實力，覺得自己講出地點之後手足會即刻出現，又要過分簡化問題。完全冇諗過信息傳播同埋運輸(點樣到指定地點)問題，喺警方可以快速出車嘅時候喺度屌手足唔夠快。
好強烈嘅一種紙上談兵感覺(雖然我哋都係)，完全唔當手足係人，當係佢哋打機指揮嘅士兵，一講到要喺邊度出現就要即刻出現，尤其是係喺唔夠人嘅情況下要人black bloc 令到佢哋更突出，完全不切實際。

屯門雞星演唱會：有班人話去聽一個阿嬸唱歌就已經引到咁多警力出動，唔知係咪佢哋都想去聽歌？

特別批評某個自稱今日做哨台整合channel @ching1syun3，做做下整合突然間走去發表個人意見，同埋笑人，而且唔止一次，完全係一個好唔專業嘅行為。萬一咁樣造成資訊傳播失誤個後果可以好大。

總結：今日行動失敗？冇目標達成。太多活動過分理想化出席人數。係時候接受大規模公眾活動嘅可能性好細，要逐步逐步回復。而唔係妄想一步登天，一吹雞就會有幾萬人出嚟。

香港軍事台：@HKMilitary

好早就要接受 現場活動搞唔到
再搞已經係互片

之後又俾人屌熱狗

推

自己follow 最少多一個人長期睇到

follow 做好自己就夠

我覺得月夕admin諗法唔可以話錯晒，佢想突破過往樽頸，因為之前行動為咗累積人，就要預先公開，令到狗預先佈防。

如果佢呢個做法擺係上年十一月前，效果會好好多。

不過佢的目標係點，又唔講，變相少咗人支持。

最怕之後會出現狼來了故事，當有行動時，大家會當係流就唔理會。

如果要改善，我覺得admin有個班底，親身落去打，先吸引人加入

到係個句，呢個admin可以俾機會佢。

唔知軍事台有咩新對策

係 早一年出現會唔同曬

其實早一年，有人提議過到時公開地方，跟住搞過一次，冇咩大反應，之後冇咗。

咁號召力都好緊要 Suck 搞左咁多活動 suck 仲又可能唔同呢
612 Reminder 612直頭因為大家無方向 比埋指示
但比人屌到開花 之後就變大家留留留 總有人被咬得好無價值
早期現場傾deadline 都無限delay 6 7 8月已經好好